# 불량동전 찾기 

서울시립대학교 3-1 '알고리즘' 팀프로젝트

팀명 : 알고맀즘



## 수정 사항

2020-05-20 우희은

- lowerP.cpp, lowerP.header 추가
- coin.cpp에서 결과 반환 시 arr 받는 부분을 통일하기 위해 A, B 변수 사용


2020-05-20 장영선
- 기존 coin.cpp 파일을 bad_coin.cpp과 bad_coin.h로 분리
- main.cpp 새로 생성
- 각자 코드 작성할 때 별도의 파일에 정답이 담긴 배열의 포인터를 리턴하는 함수를 작성한 뒤 main.cpp에 추가해주세요.
`int *function();`


2020-05-21 우희은

- windows 환경에서는 'bad_coin.cpp'의 Windows.h 파일을 include 하는 구문을 주석처리해주세요.
- 또한 버전 오류가 생긴다면 솔루션 탐색기에서 솔루션 오른쪽 마우스버튼 => 솔루션 대상 변경 => 16 or 17 중 현재 버전이 아닌 것으로 변경
- 솔루션 탐색기에 파일이 몇 개 없다면 직접 파일들을 추가해서 실행시키면 됩니다.


2020-05-21 장영선
- count.py 추가
- p에 따라 발생되는 `불량 동전의 수`에 따라서 실행횟수를 분류하였습니다.
- count.py main 함수 제일 상단의 실행파일과 out파일 path를 변경해주세요.
- p_start, p_end와 rep를 설정해주세요.
- 저장한 뒤 실행해주시면 됩니다.
- 파일로 저장, 그래프 그리는 것은 추후 추가 예정
- 

2020-05-21 엄현식
- 50P.cpp ,50P.h, 10P.h, 10P.cpp 추가 
- main함수 수정
- 50P는 47~50 / 10P는 5~10 / 90~95에서 작동하게 했습니다
- 프로젝트 한번 실행하고 올려서 솔루션 파일 변경되었습니다.

